其實你班友識唔識打交？鶳極都企得返起身周圍走

究竟係藍屍太重防定你地唔識打交？
10幾條友擸埋架生去圍毆1個人
個個都按摩咁既力，有D連點樣棒打都唔識
仲有人拎支鬼死咁長既竹舉高想揮棒扑落去

究竟點樣圍毆先可以爆哂缸但四肢健全、行得走得、 返轉頭拎刀劈柒你都仲得？
未睇過古惑仔？

香港人係咪冇食飯？
係咪唔記得有手足比人斬到見骨 斬到要坐輪椅？
鶳係象徵式架咋？

亂咁打就似暴徒
有方法有技巧咁打咪叫正義之師囉

一定要打碎膝頭同手踭

其實落唔到手打死人/打殘人都理解嘅，但係捉到狗係咪起碼應該綁起佢遊街/做俘虜呢？

點解次次打完人都由得佢走，咁樣對家兵力永遠都唔會減少

本身呢幾幾代都唔係打交大,低已經唔靚

仲成撚日話唔出人命,呢到又留力

扣咗呢兩樣,對人殺傷有幾大

當對家以殺死示威者為目標
香港人居然以幫對方R痕做目標，仲話見紅好收手喇、畫面唔好睇、文宣好難做、國際戰線又輸

香港果然係左膠之都

連我個自稱中立的阿婆都話
你班示威者除左爆玻璃仲識做咩
打人都唔識打

一定要拗關節！ 手尾長 又快！
班狗教ga

傘揮擊係無能用

斷關節 又快又長手尾
冇返幾個月都斬唔到人

唔該學下d狗點打義士

去冒險樂園睇D細蚊仔扑傻瓜扑地鼠都大力過班成年人

皮帶好易TK
又大動作

雀巢咖啡罐係碎菠蘿蓋既妙品，但係如果对象係popo, 就首先主攻右手手腕，最好斷右手食指，佢就沒得用槍，廢咗武功